其實有無樣靚大波既TB存在?

如題 因為次次見親都係平胸既TB

印象有張圖開po講到1001

Tb會束胸幾大都變平啦ching

椎名

你有冇諗過其實係冇得揀做返個似樣嘅女人先扮男人？
就好似有頭髮邊個想做熾哥一樣
有波有樣 邊個想做TB?